{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009845",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025792?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 마산 합성동 MU 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約した一部屋あたりの駐車は1台まで可能で、2台はできません。 宿泊料金は2人基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合、直接人数確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約のために入室を拒否されるとキャンセルや払い戻しはできず、提携店の事情によりキャンセルが発生すると100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 午前2時以降の予約の件は翌日入室が可能です。 ペットは同伴での入室はできません。 入室利用案内では予約特典、全客室でのネットフリックス使用可能、ロビーにスタイラー設置、ヘアアイロンはフロントでレンタル可能、全客室にマルチタップ充電器を備えており、20台以上駐車可能な地上駐車場を保有しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "予約した一部屋あたりの駐車は1台まで可能で、2台はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約のためには提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約のために入室を拒否されるとキャンセルや払い戻しはできません。ただし、提携店の事情によりキャンセルが発生すると100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "午前2時以降の予約は可能ですか？",
            "answer": "午前2時以降の予約は翌日入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴で入室できますか？",
            "answer": "ペットは同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "入室利用案内では予約特典、全客室でのネットフリックス使用可能、ロビーにスタイラー設置、ヘアアイロンはフロントでレンタル可能、全客室にマルチタップ充電器を備えており、20台以上駐車可能な地上駐車場を保有しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 437
    }
}